ONEPIECE 海賊王 ワンピース 929 漫畫 和之國將軍黑炭大蛇 中文

又係山治同羅，希望山治爭氣點

X會不會已經覺醒了？定還是半獸人形態？

大蛇唔撚配做zoro敵人

彩頁條腿

頭7頁講廢話

路飛打凱多
契仔換刀打King
柒治上甲打Queen
貓狗月獅打Jack
桃之助同家臣打大蛇

動物系係新世界 覺醒應該都算係必配

除左抗打能力buff左 自由控制獸化形態都合理

我愛你 羅賓

屌佢老母拖撚到
搵張圖都轉黎轉去毫無意義
上一話講點呃個老襯又講幾頁
尾田食撚屎啦

屌個將軍咁柒嘅

小紫又出得一幕

Frankie難得出場 點知又係run please

又係好似人中之龍嘅支線

動畫又好拖
仲未出蛇人

屌，大蛇好撚樣衰

致敬足球小將啫

即係張圖係酒天丸或者天狗手上

哇屌呢篇好撚多人

代 FANS 答你︰
好好睇喎
好多人喎
咁唔通一下就搵到張圖咩
世界觀咁大
係咁多人架啦
d 人物個個都好有特色喎
個個都唔同樣唔同名
畫晒出黎個格局咁大都唔鍾意
係咪一格就完你先滿意？
op 好好睇
香港人唔識珍惜

百獸海賊團組織架構係點樣

Kaido > KQJ > 台柱(六子) > 台柱 > Gifters > Pleasures

睇果時都估到實有人屌依樣野
估唔到咁低質 只不過係一個普通過渡都唔比
要成集格格都係高潮你地就最岩啦

child登仔係咁上下

可能俾上集阿伯激嬲

恐龍戰隊

呢套野真係好難追落去
為畫而漫

咪係囉
和之國咁大
逐間屋逐個人畫下都唔過份丫
講下村口阿叔最近戒煙
又有二姑媽打牌輸左兩底
仲有七嬸煮飯都幾好食
咁咪精彩囉
唔通下下打下下高潮下下劇情咩
過渡黎架嘛

係呀係呀 一本單行本 差唔多成百頁
用1頁嘅幾格做下過渡好大件事呀
好唔流暢呀

Run! PLEASE!!!!

傳統日式RPG道具劇情，問完一個又一個兜兜轉轉原來喺自己人手上。

今集有咩問題
起碼講左和之國既勢力有幾大 連海軍 天龍人都喎驚

好流暢喎我覺得
上一集係咁講有個阿伯比人呃
今集就係咁搵張圖轉左好多人
咁精彩
正到
世界觀又豐富
人物又多
內心戲又出色
劇情又過渡
正呀

呢類角色真係畫太多，路人又係呢d樣，大媽明哥某部分幹部又係呢d樣
個樣好似個個都好奇特，但實際就搞到個個都反而冇晒特色同個性。

你係咪失憶啊
定係冇睇上幾話啊
成百頁得一頁都講得出

有四皇係背後

唔洗講都知

即係話呢度係講緊海縷石交易！

一句講曬啦 依啲都覺得有問題
都擺明冇睇開單行本 明嘅

child登仔無視劇情，鐘意集中某幾格放大再錯重點是常識吧

海軍都打唔入一個四皇既話，最後比路飛ko既話好on9

古代種點會冇三角龍，劍龍，暴龍

你話烏籠推島打緊無啦啦走去回氣就話屌柒佢姐
宜家鋪緊戰鬥前個故事都唔比
空島放係宜家做一樣比人屌撚到飛起

大蛇咁嘅樣嘅

六七頁叫過渡

其實而家嘅onepiece，只適合喺單行本睇
只係你自己認為辛苦等左成個星期，就一定要俾到啲好大進度、好出位嘅劇情你，一見到呢類過度劇情就屌
利申：有儲單行本，由第一期開始

單咩行本啊

依家週刊連載啊

畫左廿年都唔識控制週刊既節奏

仲有長頸龍，出返卡庫招嵐腿

你呢d係典型on9護主犬
笑死

一句講曬啦 依啲都覺得好睇既
都擺明係標準底到貼地畫乜狗屎垃圾都會鍾意睇 明嘅

到單行本都拖就會叫你儲一年一次過睇

邊忽似月光莫利亞

大蛇重以為好撚型
點知又係呢啲大頭柒樣無咩特色

藝伎嗰兩格ROBIN同小紫剩係差個鼻唔同

你留意到有地方唔同已經好勁，我連佢兩個有邊忽唔同都睇唔到

個劇情最後咪又係
1. 搵到圖、擬定計劃、全體出動
2. 路飛唔跟計劃，亂打一通
3. 粉絲表示呢個先係真路飛，尾田好野！op 好睇！

仲有冇人話山治廢 要兩個最強台柱去追殺

我只係覺得一個好普通過渡都唔比
要格格都高潮位先叫正 咁先唔叫狗屎垃圾
你自己畫一本漫畫啦
今話只係用左幾格咁大把都要放大到黎屌
到底係我死忠定你地為屌而屌呀

咪係
d 過渡位咁精彩
講下食飯屙屎訓覺呼吸都唔俾咩

以咁撚樣既進度一期要好似巨人咁既頁數先夠

其實你點定義過渡呢
我就覺得今次和之國第一幕完
依一兩頁先叫過渡
唔好乜柒垃圾劇情加句過渡就當係ok？

一頁都搞撚店 佢係要拖幾頁黎寫
屌佢

想多幾頁睇下d 路人甲乙丙同你過渡劇情呀？

一直想講好耐 尾田用咁多時間拖劇情前期鋪排 但最後路飛喺度打亂哂 前咁多鋪排有意思咩
等睇人話唔好睇囉

你一個星期睇十幾頁 入面有1-2頁咪好撚拖lo
成本咁計咪唔多lo 根本就係個比例問題
成日話拖拖拖 除左鳥籠我就真係唔覺其他位有幾撚拖
幫你地講埋啦 直頭同個老板反面都唔好畫出黎
直接一出黎就用個電話蟲同錦衛門講搵唔到設計圖 咁就唔叫拖啦
最好tim

反正D劇情出得越黎越
搵熊出黎一鳩拍路飛去最後個島到完左佢喇好嗎

唔好呀
應該畫得再詳細d
畫埋佢地食飯屙屎吸呼飲水就更好啦
成本單行本咁睇一流添呀

你確定今集十幾頁得一兩頁拖？

死忠大絕：
一話打贏凱多
一話打贏黑鬍
一話搵到one piece
咁好唔好？

大媽篇尾段都唔叫拖?

op 粉係咪成世人冇睇過其他漫畫
劇情只可以係
「狗屎垃圾食飯飲水都畫晒」
或者
「一話爆機」
二揀一

節奏都唔會好似巨人咁啦

成個八方齋果個會唔會係假大蛇將軍掩人耳目？
真果個係背後操縱？

根本就係屌一百話既劇情要用二、三百話去畫

佢地永遠以為啲人屌拖=啲人要光速咁推進

又唔諗下點解 三年後咁多人屌
一味死撐
佢老味 路飛無成長過都要死拗話成長左就唔係路飛
用下腦啦
人地狐忍都成人比人笑
但起碼岸本都有好好刻畫鳴門 同中二助 係幾年來嘅成長啦

大蛇係邊層

兩年後叫節奏正常得象島、世界會議同和之國路飛被秒前

依十年都唔知睇左乜尻

打霍迪 同 punk hazard 都過得去嘅

合作伙伴啫

占卜佬唔係六子之一，即係仲廢過德雷克
以前懸賞金占卜佬明明高啲

大絕唔係有冇買正版咩？

每年最難捱既新年停刊

大蛇愈柒愈有古怪，尾田一定又想玩突然爆發

加入無耐
音樂佬都應該只係枱柱

唔係好大件事既
不過就算放係單行本一樣係好老套囉

希望唔好咁快救返無腦飛出黎

究竟啲對位係點呢
咁9多人

一句講曬 你係傻鳩 大家都知

啲死忠真係好鍾意講睇單行本就冇問題好流暢
我曾經買過70期，應該夠資格啦
以前我都會久唔久翻睇，仍然覺得沙漠、空島同水都畫得好好睇
但係三年後啲劇情真係又拖又垃圾
頂上之前根本唔會有咁多多撚餘劇情
上面有人話魚人島同冰火島都ok，個標準降到咁
睇到泡泡島都仲會睇完即刻開下一本睇，睇到打霍迪，條廢柴打極都未撚死，已經悶到唔想再拎下一本睇，眼高手低想講種族歧視，講到尾原來霍迪只係個中二病人士
冰火島就明顯係過渡回，過渡回都要玩跑online拖鳩你
以前啲過渡回好似羅基鎮、小花園根本唔會搞咁多嘢黎拖

去到推鳥籠度真係頂唔順成套書送撚咗俾人

打明哥四檔打一話
但四檔完回氣要跑三話真係世界級拖
打贏都仲要比個二打六司儀搶一話

睇封面個娜美仲以為自己睇緊足球少將

如果唔係上到連登熱門呢套垃圾海賊王休刊多到已經唔記得要睇

以為推鳥籠已經夠垃圾

點知大媽篇再創新低

會唔會係恐龍先做到六子

台柱畫得仲型過將軍係想點

咁你咪期待下佢同頂上咁大規模
到最後佢埋尾畫得衰再屌喇
頂上都成百幾話咖

好難畫到每一話都緊張刺激

悶到hi

係，真係好難畫到咁多話都無激張刺激場面

德雷克點解要Keep住半龍形態 凱多團要求黎?

鬼咩 差唔多個個禮拜出，鬼才都死啦，睇下富奸，期期精彩架但休刊咋嘛，實係咁撚多靈感創意咩

台柱都唔夠
仲要整多六子

唔好鳩屌，唔該。

關咩事

和之國全部人物vs凱多都唔知夠唔夠打

女帝呢？

又可以睇人 on9
諗起都興奮

今篇應該唔會打得贏凱多，可能光復和之國+加爆半個凱多團就算，話哂凱多都係兩年後戰力天花板，如果路飛打得贏已經做得半個海賊王，最有可能就係大媽黑鬍黎收頭

尾田話今篇boss係凱多啵

將凱多團趕出和之國當贏左
中間可能加插一段凱多同路飛六四波既打鬥
其他幹部分別比人打低
然後報紙佬再吹大
路飛正式做四皇

唔該尾田俾山治好好咁表現下

今集唯一賣點係冇路飛！

今篇會係圍抽 唔會單挑贏凱多
單挑贏路飛直接做No.1 打爆海軍三大將啦

屌你老母尾田

六四波
路飛有凱多一成都偷笑

尾田幫你鎖到有四成實力

凱多要自隊幾下？

凱多求敗阿

卡塔庫粟算唔算都係求敗

張圖我覺得會係小紫度

等睇尾田打你臉
靠鎖血
呢個世界有咩人贏唔到？

上一話真係on9 到爆
畫多廿年都未撚完

世界會議文戲幾撚正

兩年前多餘劇情淨係諗到霍斯個廿集唔知做乜尻

兩年後多餘劇情都多到數唔晒，印象最深就係德島入左個洞被假明哥fake講一集廢話，上集用半話講啊伯被騙，仲有一大堆數唔清既跑online

頂上得廿幾話，計埋推進城都係大約五十話

話數唔係最大問題，水都至司法島百幾話，但一氣呵成，不斷重睇都覺得劇情緊湊，資訊量多

依家和之國近幾話不斷拖長畫，但都算，話晒之前十幾集都有返啲兩年前既感覺

但兩年後幾多篇幅係拖到長一長搞到悶

犬嵐係咪縮左水? 之前明明好大隻

所以我覺得期待下都無唔好

佢前期越悶越多無聊野講

佢後期個計劃一鳩黎個大成功

咁前期佢鋪 一段時間我都覺得值

未完就屌 一陣佢開波個度好好睇樓上啲巴打就自打嘴巴

一套漫畫如果可以由精蟲時期畫到生孫

可能都算係一個紀錄黎既

苦中作樂下

屌你老母 黑炭大蛇竟然係咁既撚樣

我覺得後面重覆跑 online、鎖血、山治又柒既機會比較大

連凱多都俾路飛急速法成長單挑贏的話
我一定棄one piece

大蛇樣衰到咁

睇返司法島山治真係好型

其實講打贏大媽感覺上易過打贏凱多，拉一個四皇落黎真係得大媽最易

宜家和之國一定要拉凱多，真係唔知點寫

山治唔會柒咖喇

鎖血我諗就一定

今集點收尾都好值得估下

打到凱多仆街 直接捉佢坐監

定趕佢出和之國 再等佢俾人執雞

屌，尾田啲比例亂鳩咁黎架啦
黑鬍子原本高艾斯路飛（17x cm)4、5個頭左右
最新嗰次已經大到變咗白鬍子個size(5米）
卡塔庫栗又係5米高，但同路飛打時都係高一倍左右

拖拖下就夠打

小紫同羅賓係咪同一個人

jump 係 週刊定單行本？

自從火影完左之後海賊po就變左火影po咁樣

幾時講山治打輸然後出人妖拳防禦+忍辱學拳回憶。

愈舖排得細密愈覺得路飛唔知做緊乜鳩
佢就好似一件識r朋友幫手既人咁要人諗計自己淨係識動武打boss
唔係要求你諗辦法打boss ，但係當有兩難局面既時候，我真係感受唔到兩年後既路飛有燒梅利號時既路飛個種船長果斷

其實D人成日話拖,咁唔想睇咪唔好睇囉

無哂以前大智若愚既感覺

以前火影死神海賊王(講緊頂上之前)
每話出我已經係睇火影>死神>海賊王
海賊王真係唔掂
頂上之後劇情仲悶過狗

如果要俾錢，我第一套棄既就係op
op撚成日講唔夠兩句就叫人唔好睇 接受唔到批評仲無野好反駁

大蛇人設好似2打6

唔睇又點樣屌？

唔想俾人屌，咪畫好d 囉

大媽篇等咗好耐，但最後都係冇
睇嚟真係咩都冇練過

卡塔都係啦，凱多有咩問題？
五皇啦。

我賭佢應該係影武者，真正嘅大蛇分分鐘已經出過場

唔係玩裝備唔玩羞恥拳掛，frank已經玩裝備。

岩台入團同入左兩年點比

從來無人要求佢期期精彩，以前反而想佢休息下好撚過啦，點知呢幾年真係無眼睇

同藍屍一樣，唔鍾意咪移民囉

以前有火影有死神頂住
兩套都完左咪過黎屌one piece
偏偏one piece就咁多年都keep到日本讀者人氣第一

死忠真係好撚興叫人唔好睇
以為依句係大絕
同中共一樣 解決左提出問題既人就以為冇問題

俾你講到好似d人雞蛋裡挑骨頭咁
佢每五話有一話係精彩都做唔到啦

到時玩人妖又話整柒山治架啦

又鳩 up
幾時講過係海樓石狼牙棒？
同埋
之前你地班死忠又死話冇需要用海樓石做武器
而家又吹奏返呀？

屌啦 一路屌到結局
完左就會上神枱超越火影

成日用呢個理由講既
咁不如叫尾田考慮下轉去月刊畫啦

大媽篇睇單行都係咁不知所謂囉，我想講

先唔講劇情, 佢D人設真係愈黎愈核突, 隻隻都騎呢怪咁款, 而家似係已經諗唔到新設計唯有愈畫愈奇突
一係你唔好再出咁多新人物, 而家係搞到連畫面都好難睇

海樓石太稀有,
所以用來做手拷都唔做武器

而家又話好大威脅
之前明明講
「有幾多能力者呀？」
「用黎做手銬合理好多」

其實節奏掌控同角色設計真係好令人失望
故事線已經好龐大又複雜 難得入到戲肉，但成日都攤到凍晒, 等兩星期結果用十幾格去講搵設計圖。而海樓石既強弱設定，明明上一話開左個頭, 結果又唔描述多D 又放係度當伏線 。或者有d人講得岩, 而家既one piece只適合單行本

人物設計簡直係退步 以前沙鱷，薇薇，艾尼路，韋柏，CP9, 甚至Thriller Bark果班主力
個個都正正常常又型。 而家一去到和之國 忍者，雷藏, 斟十郎, 大蛇將軍etc 有冇必要畫到咁柒 見到D柒樣 D讀者會開心d架咩 ?

利申 睇左十年以上
有時d野人大左, 見到當初鍾意既野一直原地踏步甚至退步真係覺得好可惜

死忠覺得好有特色喎

凱多好有霸氣喎

講緊個大蛇

人物設計成咁，感覺好似懶係有趣咁

我估尾田可能將呢段劇情定義左做笑位

個人認為凱多把武器由海樓石做好合理，畢竟係和之國，再加埋本身霸氣，一下就秒左路飛。打大媽都無比人一下秒，如果凱多把野無海樓石而秒左路飛，即係凱打仲勁過大媽好多 路飛打凱多果陣完全無任何敵人情報

咁你咪咪撚睇囉 屌你

屌你班撚屌真係好鳩煩
話話都走入黎話拖
睇左幾板都仲係咁
阻撚住正常既討論
你唔鐘意就咪撚阻撚住晒啦

你唔鐘意就要人轉
個地球圍住你轉呀？

講到好似超越火影係件好難既事咁

唔受得屌就死返去 fb 囉
冇人逼你上連登
on9 仔

點解唔畫成集揾人 尾田正on9

你係咪調撚轉左啊
內容質素同討論質素成正比
而家咪正常討論緊lor

你想正常討論，你咪講d正常嘢出嚟囉，講下今集有咩傾吖笨，
冇人"正常討論"，咪就係今集冇野好討論囉，
仲賴呢樣賴嗰樣

正常討論屌唔屌作者都無所謂
但只係想講有人屌完話唔想繼續睇，咁咪唔好睇囉，轉第二套。唔係有意見唔得，所謂百屌成材，但又要屌又話唔想睇果d人點解唔索性唔睇呢

唔睇點屌？
到時又問
冇睇過憑咩屌

兒登

吓，屌住睇無問題，但又屌又唔想睇係咪好矛盾 就好似你做份工，成日屌老西，但又唔想做，結果都係死死氣，等搵到第二份工先走

咁反正大多數連登仔
都係睇免費網上漢化版
幾分鐘睇完
又可以上黎屌下
有咩所謂
你話要俾錢睇就不了啫

返閪工唔同喎
呢度個個 fg 50k
跟車，侍應，IT，engine 四大職業
話轉就轉咩？

講錢傷感情，但之前d人係話又要屌又要唔想睇麻

所謂 唔想睇

係一種情緒表達既程度
咁都唔明？
有冇溝過女？

屌就冇問題 我都覺得有d 屌得啱
不過話太垃圾唔睇個班人
下集又見番佢留係度屌 咁就有d 柒啫
懶係威咁話咗唔睇就坐言起行

依家你係女人咩
男人老狗何必做到成個女人咁
仲要係怨婦個隻

咪就係，有咩直接講，想屌咪屌，做男人要大丈夫

其實係人講野
都唔係下下字面解晒全部
唔通 屌你老母
就真係用條撚抽插你老母咩
溝女果陣係特別密
要成撚日解讀
但本質上男女都係咁囉
咁都唔明

死返入你老母個西啦
生左你呢個弱智仔出黎

你個腦同屎眼就調撚轉左
屌黎屌去都話呢套野廢
而家有人拎住槍迫你睇咩

弱智既先會吹奏 OP

講事實又唔得呀？

火影係一個時代，海賊王唔係

個個星期都見到個幾個user入黎屌op

上面先屌完d死忠好撚興唔夠講就叫人唔好睇
咁快又有on9仔

咁想討論咪你有你地傾，人地有人地屌咪得囉，
唔洗理人地架，定係你地自己都搵唔到套野有咩好討論咋...
依家有人幫你推post仲想點？
冇人屌嘅話，連個post都沉埋落底啦

一係痴線,一係收左錢撩交嗌

係呀 有個on9仔又要屌又要睇

弱智仔先會又要睇又要屌

你老母生左你真係可撚憐
有事唔去做
淨係識係到鳩up
快撚d 捐返入老母個西到啦笨柒

唔知你講邊個
大家都屌得好開心
但你就睇到谷鳩氣

yes
屌得不知幾開心

yes
OP 既價值在於佢畫得差
但又 keep 住畫
然後又多人睇
咁於是可以多人一齊屌
幾好呀

屌柒你個gay 佬軒就最憎開心

罵戰仲好睇過今話